英文廢撚過小學生

有咩方法可以從頭開始

重讀幼稚園

咁仲點嘆洋鮑

唔好咁啦

就係要學英文嘆洋鮑

咁重讀小學啦

讀小學都考包尾點算

咁咪叫miss 留你堂囉，又可以嘆洋鮑

最緊要學識寫26個英文字母先

而家識到K